# Фото пользователя

> Отправляет файл-фото пользователя.

Подадрес метода: ``/api/v1/verifyPhone``

### POST-параметры запроса:

ключ | тип | описание |
------|-|-------------
file  | file base64 | PNG или JPEG фотографии
apiKey | string, required | уникальный идентификатор

### Ответ:
```js
{
    success: 1,
    errCode: 0,
    errMsg: 'text',
}
```
Т.к. данный запрос не подразумевает наличие полезной нагрузки, ключ data не указывается либо под ним возвращается null.
